知道大家一定好激動

但係聽日都要忍住/冷靜,同望實隔離左右,唔好比人搞鬼/做傻事,唔好令義士白白犧牲

總之齊心事成, 槍口一致對外

冇錯! 唔好比位人入,唔係個位兄弟嘅死,就完全冇意義!

記得個位兄弟寫嘅嘢,我們不是暴動

推

push

下一步係要重奪議會主導權，7月2日前記得早少少登記選民, 表格民政署或網上下載!
今

只要泛民議會夠票, 建制冇得動員, 咁唔洗下下出幾萬巴絲打遊行集會!

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

但點解會係finish the fight

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

希望聽日大家保持冷靜，我認為聽日需要沉默去逼林鄭個殺人凶手交代。

如果聽日衝咗，我驚所有嘢會被分心。

麻煩各位聽日冷靜。。。。

聽日我地要冷靜地用大量和理非嘅憤怒

求下各位聽日要冷靜！！

另外請各位唔好再分化落去！我明白情緒影響好深，我而家都係

但我想大家諗深一層我講嘅嘢

利申：發夢嗰陣變咗前列腺

巴打睇法一樣，借個位推一推